Строгите изисквания на регламента за защита на личните данни GDPR налагат рaзлични начини за кодиране на информацията. Един лесен (но не много ефективен) алгоритъм е да се радели текстът на непрекъснати последователности от по К на брой символа, всяка от тях да се обърне огледално и частите отново да се съберат. 

Съставете програма, която по зададено К кодира входната последователност от символи.  

## Вход
На първия ред на входа се въвежда К.
На втория ред на входа се въвежда съобщението за кодиране.

## Изход
Изведете кодираното съобщение. 
 
## Ограничения
- 1 < К < 100
- К <= дължината на съобщението <= 4000
- Дължината на съобщението е кратна на К.

## Пример

### Вход:
```
3
аbcd e8gh
```
### Изход: 
```
cbae dhg8
```
> Пояснение: Входните символи се разделят на части така: „аbc“  „d e“ „8gh“. След обръщането на всяка част се получава „cba”  „e d” „hg8”.